1、运行'fanwe/update/update_games.sql'数据库文件（遇到错误继续）
2、覆盖'fanwe/'文件夹至站点目录
3、修改站点目录下'/home/wwwroot/fanwe/java/conf.txt'文件添加
	2,http://127.0.0.1/crontab_game.php,1,auth
	3,http://127.0.0.1/crontab_autogame.php,1,auth
	(说明：2为行号，127.0.0.1改为SLB域名)
4、根据站点目录下'/home/wwwroot/fanwe/java/readme.txt'重启定时器
	具体命令如下
	cd /home/wwwroot/fanwe/java
	kill -9 `ps -ef | grep 'js.jar' | grep -v 'grep' | awk '{ print $2}'`
	nohup java -jar js.jar >/dev/null &
5、根据站点目录下'/home/wwwroot/fanwe/system/define.php'配置文件添加所需配置
	//是否开启游戏
	define('OPEN_GAME_MODULE',1);//是否开启游戏
	define('OPEN_DIAMOND_GAME_MODULE',1);//是否开启钻石游戏
	define('SHOW_IS_GAMING',1);//首页显示正在游戏中
	define('GAME_GAIN_FOR_ALERT',1);//游戏获胜弹幕
	define('GAME_AUTO_START',1);//自动游戏开关 